聽日遊行，掛白頭帶

以祭英烈

Push

為咗想競逐連任，有年輕人失去咗寶貴生命喇，林鄭你條陷家剷夜晚訓唔訓得著
黑警你地又訓唔訓得著

邊度有得買

你是但搵條白布都得

推

烈士亡魂

大家抬棺材遊行 喺政府總部為反送中犧牲性命的示威者設靈 追究殺人政權 有冇得諗